【值得表揚】中學生貼堂佳作

個比賽係咪真係咁少人參加
唔寫中學組仲以為係我阿妹3-4歲畫嘅畫

值得表揚
唔識欣賞

幾靚呀

你唔係覺得將條撚畫到車頭燈咁唔駛bam下話，已舉報

此貼必火

你老母個閪就著火

一抬高頭望住幅貼堂佳作真係忍唔住笑

藝術既野你識條春咩
利申：識條春

係咪貼錯咋
中學啲字成個小學生咁

時光旅行，回到過去 用小學既能力黎畫
非常貼題

目前結果竟然叮噹碼頭
我以為正評會大幅拋棄對手

你用返考評局閱讀卷出題既標準去睇呢幅畫 就會發現當中既藝術感

啦 係咪立體好多啊

畫得好過我

藝術既野我識條鬚咩

我覺得佢將來極有潛質做建築師

嚴格嚟講應有趣，一個平面畫出多角度，有不加索feel

申利：art攞a

係咪特殊學校嚟㗎

你畫畫又幾靚喎

Btw當年arc2hkg幾好用

抽象呢啲藝術我識條鐵咩

on9

睇黎大家都好欣賞王俊傑同學嘅佳作
深表安慰

嘩 我屌

弱能人士中學組?

身為口德邨嘅核心人士
知法犯法
罪加一等

d畫風咁撚小學雞

屌你米字輪

個世界變啦

俊？邊撚到俊？

家長有冇幫手

太陽一定畫係角落頭

雲一定畫藍色

話冇就一定唔信嘅
但就唔夠王俊傑同學抽

分分鐘成幅都係家長填

匡智會中學

幾錢 想入手

咁叻你去畫去比賽攞奬睇下
利申 得奬學生

王俊傑同學

唔知點解覺得咁都拎獎反而係公開處刑
因為d人見到都只會 哇屌你老味咁柒都有獎拎實靠關係咁樣

好明顯請槍啦

個問題係填到咁都只係亞軍, 咁冠軍果張係點

3歲連陰影都識
你係應該問小朋友有無幫過手

其實填色比賽啲家長咁落力做乜
佢唔係以為呢啲野真係加到分掛

點解巴士會有一排向後既位？

我知錯啦

應該係想畫左排同右排，但畫到咁

好有創意
以為佢畫巴士出面
其實係畫內部
一眼睇哂入面係點

巴打心地真係好

畢加素再世

呢個似九十年代嘅自己畫出黎多啲

車頭做咩事

睇咗成分鐘先初步了解到其實佢想畫咩

點解有條撚係前面

火你老母呀

可能真係90年代嗰陣細個嘅自己畫

又屎眼,又龜頭
王俊傑應該係gay

叫王俊傑果D真係特別垃圾

難分真與假

冇人報名參加？

bam

金正恩三歲都係做呢D

個背景

咁都係亞軍

凡谷傳人

屌得一個人參賽

親生仔

屌 個燈成碌撚咁

係拎左獎先比人掛出黎,定係幅幅都掛

最慘係佢咁都得亞軍